有冇人知林鄭月蛾啲自信係喺邊度黎？

1. 樣衰
2. 基層出身
3. 讀書又唔係真係好叻，只係夠分讀soc sci

到底佢憑咩咁高傲？佢既精英成份喺邊？有冇人可以話我知

反社會人格障礙
極度自負
信奉權力

憑佢有被害妄想

痴撚左線

基本法腐乳

其實牛巨係咪自卑變自大，生得咁樣衰，細細個嗰陣啲待遇實唔慌好，實有俾人欺凌過

仲要平胸，個閪就漲卜卜(牠後生嗰張相)

有冇讀psycho 既ching可以分析下佢既心理

香港第一人？